台灣大選後香港點樣去贏

台灣大選蔡英文報捷大勝，已昭告世人、各國政客睇到撐香港、反中共就會「贏」。
香港人要贏，東亞為首就要Connect台灣，西方為首就係美國（廢話）。雖然暫時我地嘅Connection 比較初步，最好創造埋經濟誘因，三地多促進經濟交流，三地貿易互惠互利，令香港東西兩面都有個長期堅實盟友，中共就會投鼠忌器，香港就多左條護城河。

光復香港，時代革命。